皮鞋打完蠟 著兩次就咁

點解會咁。。。。。。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG